
====== VISTAS =====
1.  Vista Total Compras                  --> vtotalcompras 
2.  Vista Total Pagos Compras            --> vtotalpagos
3.  Vista Total Pendientes Compras       --> vtotalpendientes
4.  Vista Total Pagos Compras Mes        --> vtotalcomprasmes
5.  Total Ventas                         
6.  Total Pago Ventas
7.  Total Productos                      --> vtotalarticulos
8.  Total Existencias                    --> vexistencias
9.  Productos Existencias Bajas          --> varticulosbajas
10. Productos Agotados                   --> varticulosagotados


====== PROCEDIMIENTOS ALMACENADOS =====
1. Consulta Compras                     --> spcompras
2. Consulta Individual Compras          --> spcompra
3. Consulta Articulos                   --> sparticulos
4. Consulta Individual Articulos        --> sparticulo
5. Actualizar Existencia Articulos      --> spcantcompras
6. Consulta Cliente                     --> spcliente
7. Consulta Clientes Todos              --> spclientes
8. Consulta Compras Detalle (Todos)     --> spcomprasdetalle
9. Consulta Compra Detalle              --> spcomprasdetalle
10.Consulta Precio                      --> spprecio
11.Consulta Venta                       --> spventa
12.Consulta Venta Detalle               --> spventadetalle
13.Consulta Ventas (Todos)              --> spventas
13.Consulta Ventas Detalle (Todos)      --> spventasdetalle


====== Triggers =====
1. Trigger Insertar Compra Detalle      --> trgInsertarCompraDetalle 
2. Trigger Borrar Compra Detalle        --> trgBorrarCompraDetalle
3. Trigger Insertar Venta Detalle       --> trgInsertarVentaDetalle 
4. Trigger Borrar Venta Detalle         --> trgBorrarVentaDetalle
5. trigger actualizar Compra            --> trgborrarsdetalletotal
6. trigger actualizar Venta             --> trgborrardetalletotalventa
7. Trigger Borrar Compra - detalle      --> trgBorrarCompra
8. Trigger Borrar Venta - detalle       --> trgborrarventa
9. Trigger comprar saldo Proveedores    --> trgsaldoprov
10. Trigger venta saldo Clientes        -->trgsaldoclientes